Trump部三星Galaxys3被沒收了

跟愛牌說掰掰 川普三星電話被沒收
2017年01月26日

為避免美國總統被監聽或被駭客入侵，川普上週五接任美國總統後，陪他打選戰的「忠實戰友」三星Galaxy隨之被「沒收」，川普被迫改用美國國家安全局（NSA）特製的高安全性電話。美國媒體指出，2015年中川普準備開始爭取共和黨提名他成為總統候選人至上週四這段期間，川普用他的三星電話在推特（twitter）發佈至少900則訊息。

有趣的是，川普已使用這支三星電話1年多，但他卻不斷宣揚「美國製造」。他在就職典禮上說：「Buy American, Hire American（買美國貨，顧用美國人）。」

文╱林文彬、圖╱《紐約時報》

link:

佢乜都放晒上twitter 講, d 黑客洗鬼hack佢部機咩, follow佢都得啦

奧巴馬當年夠話政策會對公眾公開、透明化
我諗透極都唔夠侵侵咁透掛
佢直頭心嗰句都打埋出黎

trump好似真係幾撚似個on9仔咁

用note7啦

why

用linux 啦

高安全性電話 是味鍵盤手機

出到S7啦仲用S3

用泡菜嘢

有品味

老人家識用已經好好

可通係佢啲仔女唔用俾佢用

咁撚多錢都用垃圾

咁多代Galaxy，我覺得S2最靚

X100

之後越出越衰

諗起個畫面都幾好笑

SHAMESUNG! YOU'RE FIRED!

s3 粒電

有錢人之所以有錢就係唔同你追逐潮流倒錢落海

正解